大家樂脷胎牛脷飯

仆佢個街難食到一個點

下 好食喎

同佢打返個車輪先

大家樂你想有幾好食

藍到發黑都食
仲要揀間最難食嘅

成條脷冇切咁嘅

你鐘意食脷胎

諗下會唔會中武肺好過啦

you are not alone 樓主
結果嗰餐我淨係食茄汁焗飯
佢老味兩大條勁多脷胎....

係都食大快活雞胸紅米飯啦

佢真係得豬扒飯食得下

好難咬，無味，少件數

呢個位先好食喎